見工冇叫填授權書reference check, 是否多數唔check?

見工冇叫填授權書reference check, 是否多數唔check?

未必

佢check左你都唔知，又或者見你唔授權以為你身有屎，即判死刑冇offer

如果oursource 俾出面啲公司做就一定要授權書，公司自己做翻就未必